大師愛股: 國壽(02628.HK)料去年純利大跌50%至70%

中國人壽() -0.320 (-1.634%) 沽空 $2.34億; 比率 23.322% 發業績預減公告，預期截至去年12月底止年度，純利料按年減少50%至70%；扣除非經常性損益後，歸屬於公司股東的淨利潤料按年減少50%至70%，主因受權益市場整體震盪下行影響，公司公開市場權益類投資收益按年大幅減少。

2017年國壽全年盈利錄約322.53億元人民幣(下同)，扣除非經常性損益後歸屬於公司股東的淨利潤為323.9億元。(ic/da)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2019-01-29 16:25。)

歷史野，西氣
問題係點睇將來，即今年成績表

Err

又入哂做撥備呀

2318又贏